[Switch]Splatoon2 [3] 實體已偷跑

購買時請注意遊戲版本

LM

唔同版有咩分別？通常會買咩版

其實你啲故幾時出？

你又幾時開返你個樹窿post

第一頁貼返d野啦

btw LM

Splatoon2
(スプラトゥーン2)
發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面質較多的一方獲勝

官方介紹片段:

遊戲片段
E3 2017世界邀請賽決賽 - 日本對美國:

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站:

歐美官方網站:

Splatoon 2 Direct 發佈會重温:
(日文)
(英文)

Splatoon2 中文官網:

忘記了

唔識日文買日版會唔會好難玩？
我見有得買裝同抽裝，唔識睇怕到時唔識點配d道具
考慮緊買日定美好

巴哈翻譯

月經題不如擺頂

寶琳聽日都到貨 日同歐版好似係

已經帶定訂單，等佢通知我去拎

請問有無見到同捆版機，抑或得game

留名

等買dl版
日版偷左啦咩

其實仼記出跟機語言好難咩
係都要日版得日文

大家係唔係買日版？？

手機開好濛
字都睇唔到

饅頭雄出動

過多幾日應該會有人試啦

等陣去買

暑假到了

Salmon run online係咪24小時㗎？

會
美

繼續留名

唔知boxset到貨未

有無巴打今日lunch落場睇？

有機未

未

澳版啦,好多人買左
識日文先好買日版

聽聞歐版都好正下🤔

諗住買翻版

你係咪酸啊

等玩電腦版4K

4K 240fps

已confirm 三文魚run 唔係長開， 係限時
咁樣唔同版未必可以一齊打

買日

係呀 唔係一齊開

時間方面睇返direct 好似都開廿四粒鐘 ，應該唔洗捱夜掛

應該星期五佢會上水再問你係咪酸佢高level

咁係咪開全日先？

酸夠未呀

Post 4 topic

ウデマエをかけたエクストリームバトル「ガチマッチ」。
ウデマエとは、ガチマッチでどれだけ味方を勝利に導いたかを示す指標だ。
今回は、3つのルールごとにウデマエが認定されるぞ。
バトルに勝利してウデマエメーターを満タンにして、より高いウデマエを目指そう。

原來條傻閪琴日以為我打緊RANK PO上黎

請問d amiibo入面內容（衫之類）係咪買amiibo先有
冇得係game拎架呢

你無玩過一集都好
都無理由以為正式版同demo一樣分區限幾粒鍾時呀?

多數都係
除非啲比賽送code 果啲

有冇人知喜利有冇賣???
元朗嘉城個間話:
收到老任call 嬲嬲豬d人偷跑
唔賣住

無知一問
點分日版同美版？

日版個盒有日文

歐版都偷晒啦，戇鳩港任仲玩正日哥

真？？Tg group 收到

唔同版有冇得連機？
美版歐版有咩分別？

我想入歐版
佢話咩版今日都唔賣

又可以炒～

加我入tg group ok?
tg:spenhon

Splatoon 2 約戰交流區

屌 姐係今日都唔撚洗買到啦
唔撚明早一兩日發售有咩所謂

開GP撚死開啦

佢係唔想人偷跑玩,就唔好提早幾日就開ser啦
提早開左ser上網俾人連
有人偷跑又要扮做野唔俾人買
咁一係就21號00:00洗data全部重新黎過啦

咩tg gp? 想入

d人死性不改

點解要分咁多個版本

似係黃金D仆街開閪價賣行貨
如果今日冇偷跑我都係等星期五買電子版算數

留黎紀念

連登最多咩啊？ mk同死中學小學雞啊

唔撚明正日先買有咩所謂

會冇左優越感

會冇得俾人酸

酸撚死我呀 柒頭皮

想問有冇得一部機兩個人玩？

傻閪

你老母做雞

1部機4個人玩都得

新任豬酸乜鳩 大把人第一集玩到宜家
急果兩日做乜

我覺得香港玩midnight launch,聽日下午先一次過派貨仲好

呢隻係咪冇得一機雙打？

好撚煩呀

梗係有啦

膠乜春

點會冇?

係餓驚餓左好耐
我部switch對上一隻驚已經係MK8

買多對joycon可以4p

要幾多人斷氣先知
eshop又有寫
google又搵到

買多部最多可以二機八打

日版美版連唔連到？

咁3年前就玩緊mk8啲人點算

有幾多個美版
我估我最後都係入美

可約戰

另外買條實體雙打線...

呢d唔係日經，係時經

秒經

就女友玩英文，美版掛

我琴晚玩歐版連到好多日文名玩家
應該係日版user

又話唔撚狗

有冇人lunch去巡樓

我係元朗, 乜都無

巡完188話我聽， 點狗法

啱啱入機 所以有少少多問題
呢隻驚玩咩架？
有冇得一部機兩個人打？
日版美版歐版有咩分別？
日版有冇英文？
有冇得熄左個體感控制佢？
唔同版有冇得一齊連機？
FES 係咩黎？
FES 得幾個鐘咁咪就唔到時間囉？

FAQ

MK有日版喎

已派貨！！！

補多題
你係咪酸

LM wait 188

我每星期只有星期三先放假有機會去買GAME，
本來仲諗住今日可以買Splatoon2 ，
咁睇黎要下星期三先可以買game打了

梗係有NAA!!
[member] [member]

MK有喇

買eshop版囉 又唔洗換帶

可能佢星期3先用到eshop

188冇
岩岩訂驚行過

GB

一巴巴煎落港任到
日版水貨你吹波, 你貼張貼紙上去, 來貨咪一樣

食飯打左場ONLINE,
依家好似維修中唔比玩，
唔會唔放工無得ON

笑撚到仆街
多張貼紙以為自己D貨係大帝

屌你撕左張貼紙賣街都仲得呀

多張貼紙要賣retail price
但係好多時水貨個價係低過

好貴張貼紙

荃灣有未

有冇信和報價

有冇爸打知邊間有美版？喜利冇

邊到有美版賣？

我係因為要湊仔，所以唔係日日放工都可以出去買game啫，
打機就等佢地瞓晒就可以打

btw~~呢隻唔買eshop了，之前前夜祭俾人屠到可以一場都殺唔到一隻，
我買定實體，預左唔夠打就賣game算
返工已經俾老闆屠，唔想放工打機都俾人屠

美版無咁快啦
平時果啲美版正日都未必有

你比人屠係因為啲人第一集玩到宜家姐
你玩耐左就唔會

隻game唔係要你殺人..
係要用墨汁霸地盤.....
你連玩咩都唔知唔好買了

信和398

Er............

我知呀~~雖然有時係嬴左，但見到自己殺敵數係0，
總係覺得自己係負累，好唔好意思。

其實....

唔洗理佢 照玩

元朗日版368

你都唔好買了

慢慢玩,之後分左RANK會好D既,
練熟D操作,最少都做到神風敢死隊,
識眼望四方OK

Arms唔玩？

新界區唔想出旺角
問左最近屋企個間
應該淨係返行
都唔知等唔等好

日版有英文

rank mode 得其中一個係霸地盤

其實殺人呢，對面條屍會爆你隻色既墨水既...

而且你唔殺人去填色/做rank mission都贏就唔多既..

搶條金魚衝去目的地你都要殺一兩件..

多謝巴打回報

元朗有

cap撚低先

Agger

過主啦

世界大戰can you feel

你過喜利望下之後上黎一齊鞭屍

狗咬狗骨就聽過
原來豬都會

講搶金魚,自已後場搶番條魚,
達陣反勝果刻超正

油漆大戰

TKO 438

如果豬玩油油，應該用豬糞油

有無人/豚期待今集啲音樂
上集好高質

今日好似越黎越多流料撚狗

係咪你影架屌

一隻game就見到豬互咬

訂左同捆機，唔通要等正日

啲鋪頭都仆街其實
貪得無厭, 可惜撚唔到佢地狗

仲有冇其他地區報價

splat fest
揀邊面

你玩咩版

一機雙打

Why not both

偷跑果啲係澳版

前夜祭 Fes 音樂差D
同埋今集空耳我聽到英文歌詞

喜利真有，日版$368

申利：買左

酸

不嬲都係錯grammar 英文同日文混合

demo 版啲bgm質素差, 慳位

Fes係講係對戰果首定係廣場果首？

我好鍾意對戰果首

講真
上面男子漢要認柒

你撚狗撚到冇人信你

有沒有人聽得出黑白肉句完場slogan 講咩？

行埋去嘉城，未開
諗住去買joy con 殼

係 我係覺得佢吹水既 不過我話佢講野好低b無撚錯

一早講左元朗近排表現好好

Same as above

狼來了

有無得單機兩人同人連線玩

好撚柒呀你
縮番落個閪度啦

可以用一個制
一個行 一個射

封鳩你Account

屌 咁你講野係低b丫嘛 你冇得賴架喎

重差個用IPHONE裝APP做通訊員

Tentacle?

拎去

元朗380了

升了

咩版

日

屌 股票咩

買十幾廿隻strong hold

元朗喜利 日版380了

屯門有無

難分真與假

知道pro掣玩某部分game有問題 想問問巴打如果用來玩sp2影響大唔大？

極細影響

嘩屌呢個post上熱門

mk 有冇歐版美版？

訂左美版

知唔知耳機有冇偷跑

等緊188

喜利？

港任唔出行貨， 成堆game 舖轉賣水貨唔入行就好笑

買左$780果D唔知心情點呢

傳緊老任直情熄ser

冇所謂
本身都諗住玩單機mode 先

$750買左覺得好抵

爬哂成個post 都唔見， 任記真係好煩，仲分咁多版本

屌有人會七百幾買 ？

佢夠薑就鎖晒偷玩既人部機

秒經題啦仲月經

講真英文嘅美版歐版澳版無分別
splat fest 24個鍾
平時都連到機

見到價錢ok 就買啦

等收工出元朗買

日版有冇英文

到時應該升到600幾

你$3000出機？

有冇巴打知歐版屯元邊到有？

歐版有冇法文

下 偷跑實貴架啦
唔依家買不如等明年

唔係 我機都未有

每一頁都有幾個問咩版點連
唔好阻人追post啦

喜利lunch 偷跑都擺368$ 係咪柒左
諗住散比自己友, 點知黃左

Q: 唔同版有咩分別?
A: 行/日版日文 玩日版FES
美版英文 玩美版FES
歐版英文 玩歐版FES

Q: 點解分咁多版?
A: 因為各地FES內容唔同 有版權問題 eg變型金剛, 午後紅茶

但其實啲人真金白銀買應該冇理由ban佢地？係都搞啲鋪頭

所以想一鑊熟？

港行都係日文?

港行=日版

Thank you

比d同情心

真心講
上面屈左人撚狗果個要認一認柒
呢個世界就係估你唔到
真係一擺就放368$ 吹漲

想問建議售價係幾多

所以即刻升

同我一樣 冇其他岩玩

有得熄體感 option 度熄
其他唔識答

喜利好多人

放工去買先

我見到佢同你傾電話
佢仲話pro 制未收貨

喜利已fat fat

見到有個學生樣嘅買左一大棟

喜利個間今日個隻係水貨黎 留意番

反正老任都熜左SER 聽日全世界大貸 等一日冇所謂喇

買行貨有保養咩ON9

個學生fat fat

正價幾銀

我訂左都冇game拎

咪係囉
多張貼紙壞左都唔會換比你

應該得歐版澳版

叫人留意下都咁撚串痴線

facebook問佢佢話冇美版

不如開個新post放哂q&a係頂 呢家先三百幾個留言有排問

美版唔會咁快
應該得歐 or 澳

今日果隻隨時係行黎架
撕左貼紙咋
咁撚大貨

根本就係

新一頁喇
想問下唔同版本有咩分別

又問

隻GAME有冇一機雙打?

問下唔比既

有舖頭搣港版貼紙當日水賣

無呀on9

會激死好多燥底巴打

cls

根本間間都係

根本肯定係咁
點會唔賣又話賣

左起日美歐

$50 個鍾請人搣貼紙
pm

ESHOP賣嘅分唔分歐美日版?

起碼會少左掛

希望MK今晚有400內

上面咪答咗有
一個行一個射囉

灣仔 188 有貨未

唔同區有冇得連機？

試玩版我都係咁同老婆玩
一個含一個射

歐版有冇日文

18區任你連

收
孖車310
spla
1 2 swtich

做乜撚

其實出係switch都唔整真係好鳩 冇得用黎把妹

左joycon 行
右joycon 射

拎黎溝女/ 同女玩

日版有冇中文？

孖車咪得囉不知幾多女鍾意玩

喜利兩分鐘前入手 368

唔關GAME事 樣嘅問題
我會用呢隻GAME用人鬼情魅了個姿勢玩

有冇電話可以留

孖車有冇分歐日版？有冇得連機？
同埋想問1 2switch有冇得一機二人玩

又夠鐘問
可唔可以一部機兩個人打?
日版美版可唔可以連線?
日版有冇英文?
行貨同日版有乜分別?
你班老任豚快d答我啦

置樂有無貨?

而家應該冇得留啦
我6月尾留

1 2switch有無得ONLINE?

屌你老母好煩

同問孖車我日機玩美版老任會唔會ban機?

但啲女真係好廢 玩得耐會好悶

yes
同女玩晒氣

呢個勁

淨係玩battle mode
唔會鬥快

跟規矩驚比老任打patpat
無撕到貼紙果啲鋪賺少好多

港任剩係對足偷跑啲態度先咁速

玩幾鋪就話唔好玩.
話想玩鬥快

放星當自己練車

屌住好遠唔想去元朗 tko果邊有冇

咁其實本身今日返貨個D係咪真係冇貨拎

你個名

1樓最入 $398 日

家陣大多數人買左嘅英文都係歐版？咁係咪9衝歐版好過美版？

見人話關左ser，真定假？
如果係真既，仲狗衝炒價入做咩

入澳版

玩單機/放酸/唔知熄左

仲要咁串

老屎忽大哂咩

講野好低B

屌你老母咪撚再問

你呀

仲有 冇得一機二玩
再問真係block

乜撚

經過好景見到啲人兩隻兩隻咁買

日版同美版有咩分別?

一個可唔可以單打

我認真問... 其實miss左d fes會唔會好大影響, 美日既fes 氣氛爭好遠?始終睇英文會明白少少

呢d game同女玩先正 毒燃唔會明

玩玩下變左你摔佢粒的

佢渣住你支stick

398

Pro掣可唔可以用黎打Splatoon?

睇唔明日文其實可以上網搵啲裝detail

偷跑版多咗啲咩，點解咁多人爭

早玩早享受

聽人講好似送幾張ps 500蚊現金卷
因為果兩邊都就出mh 想搞合作齊齊fat

送檸茶(好似係)

巴閉law 英雄主義 疊馬

係
玩鬥快佢地好快灰

好似有 一邊joycon兩個人用就得

係喎，岩岩好一對JOYCON可以四打..

我都贏到灰 唯有拉佢地玩online
點知條撚樣幫我輸左五百幾分

求

隻驚有無得同時入晒美日兩隻game然後雙打？

呢樣都其次, 想睇明個故事內容, 唔知邊個又話日版fes 氣氛正好多

手制真係等一排再買 反正係屋企玩多

想撚狗
買咩版好

/size where

其實比我揀我會買日 有咩唔明上網睇
反正我英文廢買英文版都唔會明哂 搵黎搞

點有氣氛法

隻驚係玩殺人定油地？

why not both

油

同囡玩 我剩係用MOTION 玩

應該話可能啱崇日撚多啲? 日fes有咩午後紅茶/日式食物咁,美fes 雪人/飛機/乜撚海綿寶寶好難投入...

利申無玩過1,鳩估,因為仲未有巴打答到

隻game ps4有冇得玩

ps2獨佔

BOTH
睇武器啦
有D拎黎油地多過殺人
但唔通對面埋到黎你都唔理佢咩

3DS玩唔玩到

gameboy都冇

炒車喇

nds玩緊

問到4百幾仲見到天才

你講乜

屌買日定英好呀屌

好簡單，其實fes就係比兩樣野你揀一樣支持
日版同美版話就話文化差異大，但其實好多時兩邊選擇都fit香港文化
睇你係玩開日本方面社群定歐美社群多d
畫下公仔，互相分享感想，認真咁打，享受個fes

both

Both ，然後俾人酸下

天才

隻game電腦有冇得玩架🤔🤔🤔

又天才又低B

真心好難選擇 但又好似鐘意日本文化多啲

真係鐘意既日文都識皮毛掛

撚新任狗好開心

求問

港行係咪未偷跑? 有冇英文?

港行繁體中文

港行FES 是咪有牛雜對魚蛋? 古惑仔 VS 教會?

依個請問係咩版？

日版vs美版

188有未？

黃絲VS藍絲

打和

日fes會見到好多神畫功
特佬fes剩係會見到班鬼佬係咁畫撚

歐

新任豚vs老任豚

老任vs索尼

屌你老母係咪盲？定弱智弱能？
點解上面咁撚大條link都唔撚識禁入去睇下？慳番啲錢報下班學多兩三隻字算喇

gundam vs gundam

援交vs一樓一

揀

MHXX vs MH WORLD

連登 vs 高登

有呀

又一頁

佢漢字都無粒
真係唔學過日文都唔識睇係寫D乜

每一頁有半頁都係撚狗/問on9 野

算
我地認真討論下
買咩版好

日美兩個版本可唔可以連線
怕買錯

你仆街啦,落閘

好似周圍都係澳洲版黎

我諗就會買美,心諗FES都係週期性既節目,始終睇得明會玩得舒服D

但唔係唔見splatoon pro controller...

其他有咩分別

故事對白懶係有劇情
日文仲要冇漢字
唔識日文買美版算啦

屌你老母真係弱智低能兒黎
唔好買game喇 乖乖地把握時間開學前搵間岩你既特殊學校喇 blocked

我買普通版 pro咋 splatoon pro 有都炒價

呢度放圖十個有十個都係日版
好似係

不如開post: Splatoon2 FAQ算啦

暫時未確定係唔同地區版本面聯得唔得

但日本fes好似吸引啲 即係好似我地睇動畫都智睇日本果啲唔會睇歐英果啲咁 我知呢個比喻真係濕鳩

膠登俠真係好人

同捆版 機連game係唔係要訂

可以online連

面聯就唔知

面聯一定得

屌我放左條link好耐

講真個post 係有一堆弱智乜柒都唔爬就問,

但係啲假膠撚狗其實一樣咁on9, 搞到成個post 4成廢問題, 4 成假膠問題, 2 成正常post

呢句真

有人試左未？

理論上online同server
面聯應該得

ARMOR

岩岩前夜試左
唔好話D裝咩技都唔知
差D連點搵位入場打都唔知係邊度,禁完X入去界面果度無得入場
兜曬成個圈先知最頂係入去打

真係想有人試下

唔貼圖D人懶得入去睇架

不如真係咪撚再答 己經紅色特大左條link 睇唔到果啲擺明係眼殘 無謂搞到遲下成隻game多左眼殘狗troll game

第一日上連登咩

真係港孩到

整FAQ 啦NEXT POST... 問完無人答佢你慌佢自己唔識搵咩

假膠咪由佢打下飛機

謝解答已買

呢句係做咩野

其實最緊張啲廢問題0既係堆假膠啫, 正常人見到都無視算

屌 咁英買邊個版好

本是任天豚
相燃何太急

個人覺得美好過歐

識玩一定係澳，時差少

美歐Fes 都係一個server, 邊個平咪買邊個囉

巴打買左未？

咁又是....

歐 澳見過
美未見過
搵緊

美版正日都未有啦 不嬲美版game 遲少少

坑口美版428

真美定歐澳先？

下

歐洲我都好懷疑
歐洲有vat定價高啲

多數係澳洲

英文唔一定係美版

你留意下左下角同之前師兄post 既歐版美版張相係唔同logo 架,咁咪問下

D老屎忽幾撚惡

其實你留意下
成個連登係得一個人長期個個遊戲post撚狗
不但撚新手
連老機迷都撚埋
好似個個post都想趕非我族類走咁

話緊你啊乜田

點會買美版

其實追下post 入下link真係唔係好曬時間

佢地買緊歐版

師兄可唔可以影下joy con實物色黎睇下

真心唔係趕 但係我真係post哂link紅哂字 但都仲有人問 呢啲真係唔撚屌唔化

佢刷存在感啫 ，由佢啦

反轉就知,認LOGO

一人少句啦
本是任天豚
相燃何太急

Callie 同 Marie 對amiibo do 完出呢兩段，請問點解？
唔好意思，唔識日文

個post 一日痴線過一日

等睇澳洲

望到張圖 我決定買英了

試下用手機Google translate 影住個mon
有得即時翻譯

日本妹校服係對應邊隻AMI公仔?

girl

正宗SCREEN CAPTURE

大家都買哂GAME就冇事
酸丫嘛

所以關於game 入面既野都咩意欲係度問 慘過返工

無玩過上集
但玩試射對住D日本人 感覺佢哋好似對FPS真係唔熟
好易射低人

鍾意隻公仔先買啦，定鍾意校服到不應自拔

有無得聽歌？
段野我估講佢地依家唔o係度，總有一日會再見
打爆hero mode再嘟會唔會唔同結果
利申：我都唔識日文

現階段有咩好問

淘大賣499

你明我點解講唔識日文真係完全唔知佢UP乜鳩呢

其實好多叫人買日版既人
都係自己日文底好甚至英文較差
唔理撚得你日文唔識都話日版好

我就算玩MH
都係靠睇對話D漢字加死認少少日文
先略略明故事講乜

呢隻故事對白無漢字
試想下唔識日文嘅人點投入到？
唔係真係睇Youtube睇英文版對白一次當睇完故事嘛
細個玩老翻就話睇唔明日文對白算
依家比幾百蚊買隻game梗係想投入度大D

英文版活動時間唔同其實有乜咁大不了
香港人都唔係早訓既
機迷更加多夜鬼啦
同埋正常返工返學點會個個活動玩到

預左崇日撚插我
我係打比D英文勁過日文既人睇

用舊girl有冇

啲人問game野我都想討論下
但又問咩版有咩唔同 連唔連到果啲真係睇都睇到燥

咁英文係美版定歐版好 除左價錢

想買日文都要比你標籤

間鋪撚你狗

10lv最高
我日文0lv 英文2lv
btw巴打買左咩版？

依家好似都未見有真美版

暫時未有人答到 我都想知

入邊個區都撚，小心唔好講錯野就真

活動時間同主題囉

其實日文睇得明都好 始終睇得慢

上集splatoon玩美版
前幾日試射玩左日版
雖然都算睇得明但睇到眼殘....決定買US/EU

打RANK殺人定做指定野都可以嘈

仲有咩好傾

一買左就冇得番轉頭 真係好煩

其實一個post幾十頁
係好難由頭追post睇左之前貼左既正野

就算有置頂FAQ
都有好多人慣左入post睇最尾個頁

睇post習慣唔同
注定有堆人永遠係每事問

個fes 如果係24小時既 點解唔買us/eu

呢個post都係岩岩過左廿頁姐

一般wiiu 3ds 美版都係遲一日先有
改左星期五出後有時星期一先有
偷跑會勁貴

屌好撚正

想問隻 game 好唔好玩?

唔好講故事先
呢隻game D日文,連error,配裝,點買野換技你望住堆字都好易睇唔明佢想叫你點
下下上網查住黎記都幾痛苦下
當然我都覺得,fes就一定係日版有親切感d架啦
所以咪話真係唔識睇既,好似都係買英文版好d

呢個方法我多年前已用其他app試過
其實每句對白咁譯法
係好影響打機個flow
仲衰過邊睇攻略邊打機

諗住買us呀就係, 反正都係平夜先打機, 跟日本時間反而夾唔到

你上得連登少姐
不嬲兩登D置頂冇人睇
從來冇人爬
上頁問完下頁可以再問

講錯野有咩例子

為左同fd 同區買左日版 睇唔明其實係麻煩d.....日文 0 lv....唯有靠google translate

邊間咁型

joy con 偷跑 pro制 唔跑

正呀！Thanks

ssp定mk 有

6點先收工

遲D想買美版
唔急

已冇左出新game狗衝去買既衝動
遲少少玩有咩大不了
好多舊game都未清

等睇splatoon pro制實物圖

部機散熱真係好撚廢 玩一陣就慶到仆街

用左延長線改善左好多

我估麻麻地

根本唔算好熱

咩黎?
部機封左塵兩個月冇跟進過D周邊

可能因為我對上部手提機已經係PSP

第一日開機?

連登咁多個post要睇
如逐個post睇廿頁會好花時間

我通常睇頭post
之後直入尾頁
睇唔明先回帶前幾頁睇
但我短時間內會睇N個唔同post

無得玩啦 停左ser

USB C延長姐
即係底座個插延長出黎

大獲 ， 冇得酸你

就好似Google有人日日用又用左十幾年
有人一年用唔到幾次
上網睇野習慣唔同
睇到嘅內容都差好遠

我依家會send連登遊戲post置頂FAQ比fd睇
因為有D fd打機真係乜都唔睇
甚至未了解隻game玩乜就跟風買左

試左九陰真經怪文黎

一陣去賣左去
過幾日先買返

手提玩
未熱過

駁電視會行全速係熱
D人話唔好用個座
買條延長線部機唔入座
會無咁熱
可能個座設計得散熱唔夠好
應該個座要內置風扇先係較好既設計

突發，好多人排隊買game🙈

我講下其他野
可能有巴打對三文魚mode有性趣
最快可以玩係星期五下午1400至星期六中午1200 星期六1400至星期日中午1200
星期日1400開到星期一1400
星期二2000到星期三朝早0800
星期四1400到翌晚深夜0200

以上應該係日本時間 平日好似無咩規律咁

有無人知元朗咩價

好似都幾密
其實點解要限時

岩岩tbb訪問左我添呀

買fifa18？

頭先$380

答完呢次就算

我想問可以點打D日文字去google translate from switch?

唔是排緊伯友咩?😮

想你keep住玩

cap

hungry marketing

灣仔188？

大埔398🙈

冇 唔洗去

後面

幾點既事

レギュラーマッチ、ガチマッチ、リーグマッチなどで発売時点からプレイできるステージはこの8つ。
それぞれ2時間ごとに2つのステージが候補となり、バトルごとにどちらかのステージで戦うことになるぞ。
まずは特徴を覚えて、ステージの組み合わせに最適なブキを自分なりに見つけ出そう。

停左server呀,唔好買呀

thanks

Google Translate個app
可鏡頭見到乜就直譯

呢個免費功能
幾年前係其他app收費先有

元朗城市島$368 隔離鋪$380

有冇中文版
想雙打點set?

葵芳有冇

巴打啲日文係咪真係咁叻
個個都買日版

兩間唔係同老細咩 印象中未見過咁嘅情況

停ser 有沒有單機mode

188聽講$398
就放工去睇睇先

你個腦呢?

單機mode要買特別版

因為果啲有漢字
但聽巴打講呢隻係一粒漢字都冇

但提提 特別版都有分美日歐澳
每隻版既單機關卡都唔同

唔係同一個老細ga咩？ 有時見城市島條友過左隔離幫手

請問點樣同npc 打 4vs4

慘，我都被撚

黃金可以唔使去 $480

講下笑姐 有架 係個城既正前方既左面
有條渠 潛落去就係故事mode

賣貴咁多

黃金game鋪特別on9

黃金有間仲要幢埋隻game出黎
唔講仲以為今日21號

呢世都唔再去

有個睇住佢買 俾500找2張10蚊 堅係水

好豚不燃嗎

第一代機迷邊撚有中文體驗
唔通咁就唔打機咩

呢種熱誠係連唔識睇都照買日文攻略、唔認字都照住黎打既境界

呢d係8090年代熱血男兒生存下既勳章

而家d後生唔會明

唔好再問點解

為左打機
多少障礙可以越過

你班存於垂手可得既世代質疑條毛！！

隔離エリアにシャケが近づくと、クマサン商会の募集が始まる謎のバイト「サーモンラン」。
7月21日（金）の発売から3日間はシャケが大量発生し、特別に高頻度でバイトが募集されるらしい。
参加にはランク4以上が必要だが、この機会に「サーモンラン」に挑戦してみてはいかがだろうか？

信和 町428 良435
好似係咁， 講緊日版
1樓中間果間394好似賣晒

荃豐有

394咩定價黎

貨多唔多

好似開始升了，睇今晚最高點幾多

洗鬼咩， 開住芭蕉扇最低果格吹住已經唔熱

粉嶺 日399

有無屯門報價？ 番緊去

岩岩出左閘

好撚苦惱英文入咩版

次次咩game都係放工時間先抬價
安心買dl版

我都以為係

重有兩日比你慢慢想

信和429入手日版，但我走果時已經升到435

你老母, 呢度個個美版你打日文做乜撚?

九龍城龍珠有得賣未？thx

留名等睇任豚互咬

置樂 歐版428

追哂post
想問下如果日文水平真係0
而美版fes其實都係24小時
咁買美版係咪無咩concern?
真心求教
直屌無悔

等齊人開波等到蚊訓

我睇source 話歐美fes 都同Ser 喎, 唔係咩

咁歐版都得啦？

等你睇到心思思，去到比人撚
出出去隨時大半個鍾，會忍唔住中

188 $400內 一樓最入 AV鋪隔黎角落頭個間藍色鋪

你睇唔明關人撚事

求深水埗報價

照道理係
有無巴打教下路

日定歐？

咁你有咩concern

頭先188買完，賣398

日版 歐版無問

歐版貴過日版
日版全部都港日黎嘅 貼紙都唔撚mit

依家仲有個三文魚run, 佢係限時
日版，美版，歐版都唔同時間開
唔同版未必能夠聯機

觀廣398入手
依兩間野往績咁差
估唔到今次平過400

信和 429

葵廣 398

黃金係咪唔駛睇? 貴過$420都唔想買了

Yes,498

元朗有嗎

半個鐘又貴多$10

冇訂
*日版黎

黃金d撚樣仆街死啦

黃金有無邊間係良心㗎?

黃金有間開 $518

5分鐘only
頭先話488之後我岩岩去到黃金

咁過幾日會唔會落返? 其實我唔急玩 偷跑係咪通常hold 貨試水溫?

沙田好運中心 $410 歐版

岩岩先收工炸，仆去mk會唔會420買到？

咪再提黃金喇 傻鳩先去買game 食水深到

叫佢攬住d帶過世啦

真？而家沖去沙田。

番local買個價仲平

唔該哂巴打

No 岩岩良品429

一定冇420，最少429
MK而家最低價係498，高開見528

小店沒間好人。
專蝦番工撚

日？

信和Hotline fun派貨未
訂左仲遲過人地玩

岩岩良品429 buy

唔明點解講左十9幾廿年都一車車水魚湧去黃金

美版多唔多人玩嫁
如果唔多不如買日版算

北角418 日498 歐

美版冇人玩架 得單機架

同一個老闆
成日係咁
一啲貴 一啲平, 扮晒野

498係咪痴撚線

港所謂的行貨都係日版？如果係咁理論上日版正d
起碼多巴打

日版 有冇得搞返英文睇架？

貼紙都懶得搣

呢隻game應該係美國比較受歡迎
如果淨係計香港人嘅話就一定一班多人玩啲
但係印象中美版game可以喺日服玩 只不過係變咗英文?

有無VR?

葵芳英文版幾錢呀

你一講完連埋我有3個過左去
一人一隻清左佢倉

有個有電網既位要點先入到?

打左地區Boss先，中間大茶壺。

呢鋪到港任比啲狗鋪撚狗
貼紙都唔撕. 狗鋪大撚晒

撚埋玩家

訂左360入手日版今晚瘋狂潑墨

睇日再去元朗睇，keep到400以下就唔買eshop版了

買日定英好

置樂有無日版？

上歐洲個eshop買算

418 得一間有

調景嶺日版398 其他版無問

近地鐵 一粥面側邊果間

好景第一間，日版398

得歐同日

葵廣
行398
澳428

黃金間間都有貨都敢賣四百幾 好嘢 去第二度買

我晏晝問晒間間都話等21號，比佢地撚左鑊，係見有清話有貨先收工落去問多鑊

真心？

清，報料果d我加晒密架

英雄mode落下一版 返轉頭油漆唔會消失 好治癒 強逼症好想油滿個場

有貼紙，行版黎既 邊間咁大膽

仆街冇加密過

係禁話save 3 zapfish ,點玩架

唔係嘛
英文架喇喎

懶霸氣唔俾代理派貨
但結果而家週街都係貨

港任真係

幫手炒game 你識咩

收手啦
咸魚青菜各有所好，無謂撚人
你大個仔啦

188 買左398

有冇歐版既巴打試過連機 係咪同試玩個陣一樣咁順
係既買歐版算 反正美歐冇乜分別

英文都唔明

事實係唔識玩就唔識玩
唔會因為個語言而變左識玩

我唔知點save,關英文咩事

港行送貼紙？

咪係

呢個post d人係咪痴撚線
係咁屌任豚但又玩緊任豚野

屌啊 咁點解唔比貨我

load 完再save

一邊撚狗一邊俾老任同鋪頭撚

根本就到曬貨，係d閪鋪話未收到代理通知唔比派

啲人係咁屌差佬 有咩事咪又係報警

一陣去買日水先thx

有邊間收信用卡？
糧尾呀屌

清19號渣喎

乜撚野邏輯
做得好係應份架喎
做得差唔屌得架
屌左佢就唔洗盡責架拿

好正啊 對戰

我25號出糧

我想要新色joy con 唔見有

好景歐版438

買左日398送貼紙

通街撚狗價

另外比定盒內有？

歐版同美版係咪無分別
個老闆同我講無分別 叫我買

觀廣入面$398日版入手
電梯口日版$418

個兩蚊

佢叫你死你唔去死

飛緊出去買

證明係$398

歐都一樣價，不過係另一邊

本身諗住買美
但係而家又心郁郁想買日

是，d人排住隊買

半個鐘前買左

喜利最後幾隻比人一野掃哂

咁快

屌呀

[member]歐變398 [member]

嘉誠仲有無

歐版378

因為無得買囉 問過

有圖有真相

一個鐘就加價咁賤

日呢

有冇歐版巴打試左連機

人口統計
日版：
歐美：

阿媽係女人

當然係冇我先唔講

買左girl 138

買日版真係一隻字都睇唔明

淘大商場 有沒巴打可報價？ 日版

有人話琴晚偷跑online 既玩家會封Ac
有冇d咁既事？

你驚既咪過兩日先玩囉 玩遲兩日洗死咩

嘉誠老闆好好人

係呀~所以今日d人咪買過隻囉

其實d amiibo咩樣有咩咁吸引

有間438 另一間冇問

深之都398入手歐板

邊度

校服

邊間

日水，同行版有咩分別？

你重唔係入左8隻英版果條友

遲咗放，
而家去信和好景仲有冇

貼紙

好景撚狗358

包裝少左張代理貼紙
冇左特典
即係一張垃圾貼紙

上一層就有得買 我買左一隻咋 但見到前面有一買好多隻

咁平

438 一上電梯果間？

個fd係附近即刻叫佢仆左上去
買左
好似得番幾隻

一樣

咩樣？上官網睇冇

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美版有咩分別?
A:
行/日版 遊戲語言為日文 Fes/三文魚Run活動跟日ser
歐澳版 遊戲語言為英文 Fes/三文魚Run活動跟歐ser
美版 遊戲語言為英文 Fes/三文魚Run活動跟美ser
注意活動跟據過住經驗至少開24小時 故不存在時差問題

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本活動Fes主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰可以, Fes活動唔得, Local面連未肯定

Q: 同Nintendo Switch Online App有咁連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之數據, 購買衣服, 以及進行語音通話

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入option可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

漏左咩?

一直巴好熱心

元朗360

多謝巴打

唔好去深水埗， 全部好貴 450 度

北角 388, 日水

減少人中伏去深水埗

頭先去過，無曬日版wor～得返歐版

新post

俾女朋友捉左返屋企去唔到信和

唔想你俾人劏到一頸血咋

買上網版
一係去其他區買

唔係仲貴咩

thx

日版
係金源過少少

咁可以返屋企

聽晚再戰

黃金好多458

頭先7點係淘大買428 日版

聽晚可以等買eShop 了

黃金信和恃住多人去就撚狗

屌佢老味 太古間驚鋪點解咁撚廢 無貨到

利申：返工返太古，收夜

好景幾錢

好景西女人都撚

唔太熟，其實聽日有冇機去返三百幾？
我都諗住今次好大機會買日森，都唔想成日換game

教學關已經強逼症

肯定係COFFEE老豆